不支持獨立委員會！

之前D4果條友講得好o岩, 如果得到一個鉛水事件委員會
咁根本毫無作用！
我地要既係紀律部隊改革，成立一個長期兼強而有力既監警制度
可以逐一翻查過往濫權濫暴事件！
香港冇軍隊，但警察已經係最大既武裝部隊
我地需要除左需要呢個會，仲要成立一隊隊類似司法警察/憲兵隸屬其下
以對警隊作出制衡
由於身份特殊，唔可以UNDER保安部
至少要由律政司帶領, 權力制衡
咁先係對警隊最有效既控制措施
而非一次性既獨立委員會

[緊急分析]法！不！責！眾！